發現周柏豪以前啲歌都幾正

比比鳥出晒名唱mk歌
但估唔到佢啲舊歌其實唔差
題材又唔係失戀要生要死 編曲都唔錯 第一次聽有驚喜
我平時係聽開另類野 但呢幾首係OK
(唔計唱功)

天光 仲有周國賢拍既mv 南生圍都拍到勁靚

金

只有一事不成全你 流行歌手玩post rock 長outro

正你老母
死撚開啦

老老實實佢好多歌都唔掂
但純粹想講原來佢以前 都有出過啲非口水歌啫

佢早期啲side track好撚正
黑
陳某
仲有首極冷門嘅00:08:00

其實佢以前好少情歌

唔係side track但 最後的三分十六都好正

夠鐘死心了 當你沉默得高調

同林
走狗都好聽

只要堅守便有夢

肥牛沒我份 金菇當做例行